得罪講：大家立場唔同，一定有爭鬥

本人絕對支持 反送中
但平心而論，黑警是聽指令做事，而現在遊行的對頭人是政府，黑警就聽政府講，根本就夾係中間，當然唔排除有大部分黑警手法過分PK, 但返得工就要做事，除非唔返罷工姐，否則絕對唔會企係遊行者方向架，所以，問題不是黑警，而係黑警背後的話事人：西婆淋病。
情況就好似 劉備 (反送中遊行者） vs 曹操 (淋病班狗官），黑警（一眾武將），正所謂 各為其主，除非 退忍 (離職），但又如果養家人呢？

大家有咩睇法？